影靚相，揀蛇果

除咗pixel之外無對手

過左咁耐依家先黎丁呢條片
Btw, 超廣角今代做得唔好，有排改善

超廣角 真唔掂
note10做得比佢好d

要J 今代，一定係J佢同時兼顧到拍片同影相嘅質素要求。
For 攝影錄影，或者，佢每一樣都唔係最高分果個果部，不過佢每樣都做到足夠好，平均分最高。for日常社交，已經好正

廣角都無問題wo
係高光環境
我覺得幾好

支那review 不了